В дне теплоизолированного сосуда (калориметра) имеется небольшое отверстие, через которое может вытекать вода. В сосуд
поместили смесь воды и льда при температуре $0\cels$ вместе с электрическим нагревателем мощностью $P = 600 \unit{Вт}$, и
начали следить за изменением температуры внутри калориметра в зависимости от времени. Экспериментальный график зависимости
температуры~$T$ от времени~$t$ представлен на рисунке.

\begin{enumtask}
	\item Определите массу воды, оставшейся в калориметре к моменту окончания таяния льда.
    \item Какая масса воды вытекала из отверстия калориметра в течение $1 \unit{мин}$?
    \item Сколько воды находилось в калориметре в начале эксперимента?
    \item Сколько льда было в калориметре в начале эксперимента?
    \item Определите массу воды, оставшейся в калориметре к концу эксперимента ($t = 17 \unit{мин}$).
\end{enumtask}

Удельная теплота парообразования воды $\lambda = 2260 \unit{кДж/кг}$, удельная теплоемкость воды $c = 4{,}2 \kdjkgC$,
удельная теплота плавления льда $q = 340 \unit{кДж/кг}$. \textit{Примечание:} теплоемкость калориметра можно не учитывать.